認真，香港以前只係食開高級狗糧既洋奴走狗

而家係食開中共糞便的支那走狗

系

駁唔到....